十月完約求plan介紹

現時HKBN$96
5gb

繼續求

Hkbn唔好？

唔知呀，我條女張約到期問我續唔續約好

收皮啦又r 現金回贈

birdie, SmarTone, 經大集會測試係收到順嘅